
                      Ni chicha ni limoná. Peli para ver un sábado por la tarde en la tele mientras te echas la siesta, no da para mucho más. Es una pena porque el reparto es bueno, pero es una película vacía de contenido.
        
            